每一次諗起佢我都會有一個諗法

我同佢係另外一個平行時空會拍拖結婚生仔死
有冇人會同我一樣咁諗令自

算吧啦死毒

FF佢有中意過我，FF佢其實有考慮過同我一齊

[list]